大家會唔會一個人去沙灘游水？

如題，好奇

今日先去完
清水灣

真係架？
但感覺好似好奇怪咁

一個人喺游水
一班人喺玩水

唔奇怪
好自在 好舒服咁享受藍天白雲

泳池就會
沙灘自已去好癲

我都覺 但又想試試

又幾有道理

你今日游左幾耐？

兩個鐘
其實都無游咁濟
係去曬下太陽

唔會 驚比人偷野